【查稅黑名單】17位藝人被大陸稅局召見 傳鄧超夫婦需補2.5億稅款

大陸稅務局要嚴查影視界中人逃稅問題，范冰冰首先被稅局開刀要罰近10億港元），而其他藝人陸續被當局召去問話，有消息指呢3日內已約見咗17位藝人，並要佢哋喺12月15日限期前自行補稅，雖未公開約談名單，但目前微博瘋傳鄧超孫儷夫婦、楊穎（Angelababy）及老公黃曉明、周迅、楊冪、趙薇、吳奇隆、趙麗穎、陳喬恩、黃渤、徐崢、吳京、吳秀波、霍建華等都在名單內，聽講呢班藝人有唔少需要補稅達2億人民幣（逾2.24億港元）以上，單係鄧超夫婦就要補2.5億人民幣（約2.81億港元）稅款。

逃稅事件已鬧得滿城風雨，稅務局呢輪係咁針對影視業進行查稅清算，如果呢班藝人冇喺限定期完成補稅，相信都幾麻煩。有啲藝人可能唔夠現金，o依家都要將一啲物業放手，盡快籌夠錢嚟補稅。另外，編劇、造型師、導演同攝影師等幕後工作人員近幾年都搵唔少，稅務局又點放過佢哋唔查？

至美的活祭

交稅, 一點都不能少

王祖藍陳偉霆呢

唔怪得咁多香港偽人忽然本土

國家有難 幫助國家理所當然

吳京咁愛國都要？

逃我國税者，雖遠必誅

愛國係一盤生意

戰狼(欠稅)

國家第一啊
賣身都要壽旗啦

愛囯更加要奉獻

呢啲係ㄧ線
仲有二, 三線可以收

國難當前 偽人有責 （記住謹限藝人）。

幾時到黃祖藍 陳小春 的士佬

成龍同呢班偽人一有事收稅就話自己係香港人，收稅要一國兩制
希望雜種殺埋班港台舔共狗，錢就識收，稅就唔交，邊有咁樣愛國，萬稅先係愛國象徵。

同志們，鮮KU了。

軍人依法優先交稅

小豬

全球華人喜迎新稅務安排